＊想做桐人!! 小藍我決定....

落轉深水埗撩下ｄ道友搏佢地拎愛滋針拮我
有冇得諗

你要更加愛惜自己身體啊，小挑小姐

問樓上啦佢有

咁樣做唔到吧

要點

有冇兩把劍

家下無
我諗諗計

非18+

邊撚個係小藍

屌你老母藍大都唔識唔好同人講有上開動物台

過氣老屎忽識佢老鼠咩
你唔好講舊燈既倒A?

珍…

我咪動物台桐人
你做乜柒

收皮啦 長毛仔

希望咪轉移視線
懷疑你班畜生係須鄉既走狗!!

邊撚個須鄉

樓豬比人吉左未